香港議員議會內鬥毆 揚威bbc

想問下點解平時佢地認可既主席一叫到就即action既保安今次點解突然唔見晒

外國大把啦

四哥召喚！

今次好可能會攪到上法庭先知邊個會係正式會議

唔敢企邊住

算廢啦

橫掂個議會都無用 惡法根本遲早都過 不如暴力議會啦 強烈要求下屆搵啲大隻佬出來選

收皮啦樓主

可能譚文豪早幾日爆料都有影響，班76驚再次俾人話唔公正，或者驚俾人唧牙膏再爆

班保安分分鐘驚俾人起底，上次爆料人知道晒邊個要人簽名又剩。啲19政府高層就話唔驚，普通保安仔邊個保你